呢場運動 由一開始嘅同心協力變成今日互相指責

我真係好心痛 我唔探討網絡上嘅 究竟有無行過出嚟
我只係想喺度問
呢班衝擊立會嘅勇武
傷害咗邊個 令你地覺得佢地有如暴徒？
事件中 究竟有邊個受傷？

琴晚一直留守
請原諒我軟弱 無勇氣行到最前
我嘅行為有如和理非
安全 不衝擊 和平 理性
但我完全支持勇武派嘅抗爭方式
我完全理解唔到究竟係乜野原因
令堅持和理非嘅你地覺得
勇武嘅行為 係破壞緊民意
佢地嘅行為令呢場運動蒙上污點
你地又憑乜野覺得
只要緊守和理非就能換取勝利？

我唔想批評和理非
因為我都只係一個唔敢企最前嘅人
但我好想講 求下大家唔好再指摘所有其他人嘅行為
既然你都無法確保和理非抗爭方式可以換取成功
咁你點解要批評其他人用其他方式抗爭呢？
佢地一樣無錯 佢地殺人？放火？定強姦？
係 你可以話佢地破壞公物
咁但係事件中 佢哋傷害咗邊人？有令邊個流血？
可唔可以不分化？
林鄭從不譴責警方濫用職權行使過多暴力
但一有少少對示威者們不利事件
就即刻開記招責問
真係 只係無人有意圖傷害另一個人
點解大家就唔可以一鼓作氣互相支持呢？

同時我都好想同義士講
我無勇氣行前線為大家衝
但願望盡綿力保護義士到最後一刻
求下你地唔好隨便犧牲自己
發夢琴晚一開始聽到有人堅守
我地出面全部人都好擔心
一個都不能少
你決志要犧牲自己
好！欣賞你！
但可唔可以到最後一刻先？
你哋為我哋發聲
為我哋犧牲自己前途
我哋都知
求下你哋唔好隨便離隊
一齊堅守到最後啦

經尋日一役內部大團結至真
成日都左驚右驚

？好似得你自己咁諗今日黑衫口罩！保護義士！

唔會指責你地
只會尊重你地意見
唔會放棄你地

其實經此一役
大家仲齊心

無喎，標題黨
打咁大篇嘢帶風向？

邊度有互相指責呀

齊心咗

幾時指責？

邊有呀 你唔好分化

你同你上面老鼎互相指摘?

agree!!!

團結左，唔好亂講

IE

真係無咩同路人攻擊喎

柒頭樓主，老母俾狗屌

邊度有互相指責

指責何來?

又同一招悶唔悶
唔分化架喇世侄

邊撚度有指責？
俾幾條link 黎睇睇

冇人指責過噃
樓主坐咗幾耐？

我淨係見到香港人大團結ja wo

放心 我衝唔到
但會全心為前線護航

又想分化 做下功課先喇